點解中.國政府監控得甘嚴，外國無監得甘嚴？

請指教
謝謝

其實差唔多
CIA都成日要apple google Facebook 交資料比佢